Gtx780 sli OC 求救

而家用緊gigabyte gtx780 sli
想試下顯卡超頻但唔係好識
已download guru 2
有冇師父教路

Up frequency > run unigine valley > (fail) up voltage
>(successful) up frequency
Repeat